已經估到真係撤回，中共同班建制會點攻擊我地，請諗定反擊

如果真係只係撤回，相信大家都唔會收貨
中共就可以將「變質」、「奪權」之類既字眼扣落運動到，令我地處於下風
（因為呢場係反送中運動，所以送中一撤，名義上，呢場運動就應完結）
大家應諗定反擊方法，例如雖然場運動以反送中為引線，但隨住運動進行，越來越多既問題被揭示，如警暴，所以五大訴求缺一不可
大家要料敵於先，唔好見步行步

推

佢撤更加要全力宣傳點解缺一不可

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

[緊急]如果共媒01係真，要全力推一國兩制失效同中英聯合聲明

梗係主力打警暴啦

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做做到喇

早有準備好事嚟
集思廣益

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

黑警食屎啦

準備文宣，將政府所有敗政列晒出黎，逃犯條例只係其中一項敗政，能夠阻止，只係我地好彩，其他不能被阻止ge就繼續禍港，但敗政頻生ge根本原因就係政制不公，意見不能有效公平地被採納

都係果句
中央否定撤回+林鄭無力解決政治問題

中英聯合聲明失效

警暴、濫捕最緊急

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

警暴

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

啱 pishhh

唔好講埋D把HIGH 野, 你做乜, 屎共都可以屈你

授人以柄同瓜田李下係兩樣野